召喚連登敲擊樂/鼓佬巴絲

好似冇見過連登有po係講呢啲
有冇巴絲有玩開呢樣野
西敲 中敲 Drumset
乜都得